有12萬會員嘅FB大埔谷已被殺

朱西八格

啲建制地區group呢

食屎朱閪伯格又政治審查

支持

Mewe 啦

轉mewe

垃圾fb

Mewe見啦屌

Mewe

Newest見

Facebook摺埋過檔mewe

mewe

傻豬黎既,自己推人過MeWe